法唔法國西咸真係好賤

風頭火勢就送三分比曼聯啦，係咪想咁快逼死Daddy牙

挽留daddy

YES 唔為其他18球著想 人地仲要拎分架

18球

普巴有冇喺場邊偷笑